埔向晴天積極考慮參與新東立法會選舉

我們成員今日出席來屆立法會新界東協調會議。席間竟見有潛在候選人仍懼怕所謂「紅線」作出自我審查，以「彈性」行事開脫，實難以讓人感到是齊上齊落，目標35+。因此與會代表宣布本組織正式積極考慮參與來屆立法會新界東的直選議席。我們不排除任何形式的合作，但如選舉只令上述因循者仍舊把持立法會，倒不如我們背城借一，為民主自由奮鬥。

佢2個做得幾好既

不過冇名氣

難左d

全力支持!!!!
終於搵到藉口入局啦，威仔
為左35+ ! 大義!
界爆新東!

環顧整個新東
知名度極低
唔洗諗